有無人知佢依家點樣？

我真係好想知